# Tổng quan về thị trường trái phiếu doanh nghiệp Việt Nam

Trái phiếu doanh nghiệp luôn chiếm sức hút lớn trong nền kinh tế nước ta. Trong bối cảnh nền kinh tế toàn thế giới đang có nhiều biến động, Việt Nam cũng không nằm ngoài số đó. 